其實我地算唔算被軟禁 做緊人質

忽然有感... 營營役役既生活好似如常, 但係少左一啲以前擁有既野 (如 公開表達異見, 集會遊行, 選舉同被選權, 新聞自由, 創作自由, 專業獨立司法, 機構用人唯才, 資源運用公平公開公正 等等) 處處紅線以後只可以聽匪話跟匪走, 否則會被篤灰清算打壓到搵唔到食

係爭在未起集中營

你甚麼時候產生了沒有生活在集中營的錯覺

軍政府, 零民意, 記者認證, 暗殺

唔算
你唔會拎屋企養既豬黎做人質

離開既自由都無了
會被送中

下年會有嫁啦，明日大愚

Matrix（母體） 裡面突然醒過黎嘅生物電池，香港現在至少有200萬個。等待被收割或被拔喉棄置。唉～